---
title: "مریم بهزادی"
keywords: ["بهزادی", "مریم", "شیرازلاگ", "فعال", "نرم‌افزار", "آزاد", "هوش مصنوعی"]
description: "مریم بهزادی از راهبران شیرازلاگ از سال ۹۶ تا ۹۹ بوده و در زمینه هوش مصنوعی و نرم‌افزار آزاد فعالیت می‌کند."
summaryImage: "/img/team/behzadi.svg"
---
![مریم بهزادی](/img/team/behzadi.svg)

---

# تحصیلات
* کارشناسی کامپیوتر گرایش نرم‌افزار - 
[دانشگاه جهرم](https://www.jahromu.ac.ir/fa)
* کارشناسی ارشد هوش مصنوعی و رباتیک -
[دانشگاه یزد](https://yazd.ac.ir/)

---

# فعالیت‌های اجرایی در شیرازلاگ
* راهبر منتخب شیرازلاگ در سال‌های ۹۶، ۹۷، ۹۸ و ۹۹
* فعالیت به عنوان طراح گرافیک در شیرازلاگ
* فعالیت در تیم توسعه سایت شیرازلاگ
* هماهنگی و برنامه‌ریزی جلسات و رویدادها
* مدیریت و برنامه‌ریزی شبکه‌های اجتماعی شیرازلاگ
* سخنران جشن انتشار اوبونتو - دانشگاه شیراز - 
[کارگاه تخصصی گنو/لینوکس و پایتون](https://shirazlug.ir/events/event5_ubuntu_python_workshop/) - 
آذر ۹۷
* مدیر اجرایی
[دومین همایش نرم‌افزارهای آزاد با رویکرد سازمانی](https://shirazlug.ir/events/event8_free_software_conf_2/) - بهمن ۹۸
 
---

# سایر مسئولیت‌های اجرایی
* مدرس دانشگاه از سال ۹۶
* مدیرعامل شرکت 
[فناوران اینترنت اشیاء هیوا](https://hiva-iot.com/)
* سخنران 
[جشن انتشار اوبونتو دانشگاه اراک](http://araku.ac.ir/-/%D8%AC%D8%B4%D9%86-%D8%A7%D9%86%D8%AA%D8%B4%D8%A7%D8%B1-%D8%A7%D9%88%D8%A8%D9%88%D9%86%D8%AA%D9%88-%D9%88-%D9%87%D9%85%D8%A7%DB%8C%D8%B4-%D9%84%DB%8C%D9%86%D9%88%DA%A9%D8%B3-%D9%88-%D8%A8%D8%B1%D9%86%D8%A7%D9%85%D9%87-%D9%86%D9%88%DB%8C%D8%B3%DB%8C) - پاییز ۹۸
* مدرس و توسعه‌دهنده پلتفرم آموزشی 
[پالیزتاک](https://paliztalk.ir/)

---

# لینک‌های ارتباطی
* [ایمیل](mailto:behzadi@shirazlug.ir)
* [تلگرام](https://t.me/mariebehzadi)
* [لینکدین](https://linkedin.com/in/mariebehzadi) 
* [اینستاگرام](https://www.instagram.com/mariebehzadi)
* [توییتر](https://twitter.com/mariebehzadi)
